HD已經拆走左 點樣可以刪走d野

原本個HD d野解除安裝唔到 亦都重新安裝唔到
可以點做

鎚仔

back up洗機
利申唔識 當推po

除咗物理攻擊, 有冇啲冇咁嘥力嘅方法, 例如1:49漂白水浸一個星期?

強力磁石

火機辣一辣佢

浸住水再雪入冰格呢? 冰夠唔夠力迫爆入面啲component?

留明學野. 有幾隻陳年HD 係屋企未掉

掉落海囉

坐船去長州 途中掉落海